其實有幾多清真係睇過馬勸當拿踢波？

暫時已知有
蓋清：86年世界盃考緊會考
卡勞：86年考升中試
波亞：讀小學睇過巴塞年代老馬
榮清：中一去現場睇過小保加
jxxxx：睇足82年世界盃，當時做緊地盤

Youtube睇過

講緊live

蓋清成六十歲

唔提b哥貼中90年世界杯冠軍？

數學家

你數學拎F？

未睇過真人

YouTube 開live重播唔計？

睇過場live既表演賽
爺爺做領隊

Retake 10年CE

邊撚個馬勸當拿 ？🤔
Marhudona ?

西德拎冠軍唔難估啦馬圖斯超晒班，奇連土文又on fire咁，我阿嫲都估到

未必計啦

美六兄當年有冇睇阿限廷點球擊敗南斯拉夫

榮

未睇過
90年代先開始睇波
當年係睇曼聯
香港當然當時係睇英國波

波亞唔係88年🤔

近排先睇到講佢嘅文同片
轉眼間就已經變Deadgone Maradona

記得當年86世界盃全港熱捧英軍贏，老馬收完英國皮之後全港靜晒

誤會來

其實仲黑哨過02泡菜⋯⋯

我睇youtube咋

90年開始睇波就因為佢同肯尼基亞成為咗阿根廷die hard fans

02泡菜其實唔算黑啦 意狗還返1934年世界盃未

笑西？？

李維連奴睇過

1986有youtube?

90年世界盃同佢係隊友算唔算睇過佢踢LIVE?

清有冇60歲

有個清叫李維連奴 佢睇過

係前後repeat左十年先讀到中五

聽聞李維連奴清1970已經追李維連奴，今年63歲

佢：老馬真係

未出世

說謊？

我係老嘢嚟，有睇
仲有羅馬利奧，白必圖。。。。。

現場睇過比利踢波

94先睇波
睇睇下無咗佢

我睇過1934年世界盃

咪9up啦

牙些前前世睇過？

勸

當年有睇無線播比利踢世界杯，果時仲係睇黑白電視

我前你少少，聽電台講波

咩台有

我

903
果時森美/小儀仲係岩岩出道淨係負責講波

我睇波果陣你地都未出世

森美小儀果D好後期囉播

個時佢黎香港 我同佢猜過幾腳

敬老啦屌

睇過佢教波。

冇睇過

我而家都係做緊地盤。

比利黎過香港表演，其實睇過唔奇

我出殯時佢都未出世

仲未退休？

現場睇佢出上帝之手入波

真係唔識

未退休？

監督工程進度。

當年薩格辣布載拿模對貝爾槍蒙德紅星 美綠哥有份衝落場打人

唔冷處理？想二哥出事？

認真，我貼中左近3屆世界盃冠軍